屌覺唔覺得d tb係玩撚晒

tb真係玩撚晒

又可以懶係閨蜜咁同d女做fd，然後名正言順咁打埋茄輪上埋床，然後秒速飛9條女但係又可以同條女做好朋友，然後d女真係落搭個下

d女又覺得d tb 又具男性氣質又有女性既細心，根本都唔撚跟遊戲規則玩 眼見個個tb 每個月換一條女，仲要個個好撚正，自己就係房打飛機好撚慘

利申：非歧視，純粹覺得tb可以唔撚跟規則玩好撚茅

你有啲佢地無嘅野喎Ching

夏蟲不可語冰 tb不可射精

而家d女覺得同tb一齊係光榮黎架

屌 我係話個個tb男人婆都係臭閪性格
但我見親既都係一副臭閪面

唔覺 佢要用假鳩

咪係 支持真鳩

絲打們俾d意見

你都可以做偽娘

有著數就話自己係女人

用假鳩破處真係好撚晒

你唔得係因為你廢

戇鳩，用你條巨龍屌到條女啪啪聲嗰時，條女就知有啲野係tb永遠做唔到。

當然你早洩+細兜另計

有碌鳩都輸俾人就檢討下啦

老老柒柒
性方面碌尻同tb比係無絕對優勢
tb都係女,自然知點樣令女仔舒服
當然如果你都好了解就唔同講法啦

識食一定食tb